真。最新罷買清單

好需要連登仔幫手簽罷買ＳＩＧＮ ＵＰ。５０００＋個簽署。。。暫時得１個連登仔click過入去。。。。。
ＪＪ插沙求幫手ＳＩＧＮ響應罷買運動：

＃日五罷買 ＃日五罷買救港 # 全民罷買日 ＃罷買，我罷得起 ＃Sunfribyebuy #byebuydayhk ＃２００萬人和理非一直係義士身後支持佢地！

[經濟手段救港] 日五罷買行動正式開放簽署－一定要ＳＩＧＮ ＵＰ！

forgot url sorry

得１個ＬＩＨＫＧ ＣＬＩＣＫ ＳＯＳＡＤ

push

PUSH

居屋呢？

新居屋及白居二明攪珠 4871單位11月揀樓

支持!!
612 721 811!!

建議整埋英文版罷賣 list 加埋evidence 可以support 國際文宣